lucy 佢叫我借還d notes 比佢

突發，但係我唔見左d notes 佢話一定要還 否則報警 二，應該點算，Lucy 好惡。應該點算 佢係fd

Lucy in the sky with diamonds

?

Lucy : I won't read the word!

Sam : I'm your father and I'm telling you to read the word. Cause I can tell you to because I'm your father.

Lucy : I'm stupid.

Sam : You are not stupid!

Lucy : Yes, I am.

Sam : No, you are not stupid 'cause you can read that word.

Lucy : I don't wanna read it if you can't.

Sam : No, because it makes me happy! It makes me happy hearing you read. Yeah, it makes me happy when you're reading.